【痴線佬FF故】媽呀！我隻貓變左個人呀！

相信好多人都會養寵物，係香港地主流既寵物都離唔開貓、狗、倉鼠同兔仔。

特別係貓依種生活，我真係好懷疑佢地既祖先係咪幫佢地向人類落左降頭，點解人類會對佢地咁著迷，又叫佢地做主子，甘願做佢地既奴隸，仲有啲變埋痴線貓義工，為左幫佢地不惜傾家蕩產、賣屋賣車。

但我只可以講，如果佢地真係變左個人，佢地只會係一個臭bitch。

因為我真係有個咁既經歷⋯⋯

有一日，我發左個好奇怪既夢，訓醒我竟然揸住一包雞肉貓零食。

依一個夢好奇怪亦都好真實，但夢入面既內容我已經唔太記得，咁係吖嘛，有邊個會記得晒自己每日發咩夢，有既話我就唔洗睇電視啦，日日等訓教睇自己既夢真係仲好睇過愛回家啦。

不過講返轉頭，我手依包零食係咩一回事？點解我會揸住包咁既野訓教？

係我拎起左包野研究既時候，轉個頭已經有隻白色毛茸茸既物體走左上我張床，如果佢唔係識瞬間轉移就肯定跑得快過保特，佢既路徑快到聽唔到睇唔到，特別係平時行入廚房轉個身已經有隻貓係背後出現，心血少啲都會比佢嚇死，好彩我已經被訓練到比人嚇親都會即刻冷靜落黎。

唉，依隻野又扭零食，佢依個身型如果對返做人既身型冇欣宜咁大隻都應該有細細粒咁肥。

「食啦，肥死你呀死肥臭，一日到黑掛住食，又冇建樹日日係屋企做大懶蟲。」

我每日都會鬧我隻貓，不過與其話鬧倒不如話係愛的問候，我比左一粒佢食之後我就收返埋落密實盒，事關依隻野為左食真係能人所不能，收埋係櫃筒依啲簡直係侮辱佢既智慧，三兩下就成包拎返出黎食。

餵完佢我就起身刷牙洗面換衫去買早餐。

星期日既大家樂總係特別多人，又話快餐店我買個外賣足足搞左成半個鐘，咁搞法不如改改market做法國菜啦，一食就食幾個鐘夠晒生活態度。

吖，我唔記得介紹下添，我係邊個就唔重要因為依篇文既主角都唔係我，而係我果兩隻貓，一隻白雪雪肥嘟嘟但個鼻有粒墨既就叫臭妹，另一隻啡色但開始瘦到似山區兒童既就叫豆苗，有人養貓既原因佢地好可愛望住佢地好減壓，而我就養左貓之後開始思考，到底我養緊既係啲咩生物？

貓既可愛呢？冇。

貓既優雅體態？更加冇。

每一日就好似睇住兩個潑婦鬧交扯頭髮打交，如果當係MMA（綜合格鬥）黎睇既話，我諗都相當精采。

作為一個貓奴（雖然我唔認同）返屋企既第一時間就緊係搵貓，每次都要摷勻屋企既窿窿罅罅先搵到佢地，今日亦都一樣，一返到屋企放低我份早餐就第一時間去搵貓。

一入到我間房，我眼前出現既野嚇到我反應唔黎，呆左係原地。

媽呀! 好辣呀! 怕辣就食原味唔辣嫁啦

推下post先

屌 樓主成日唔撚出文但又開新故

太早入嚟

《 2 》

「死廢青，乜你終於返黎喇？我好肚餓呀，等左你好耐喇」

眼前依一個人生得好似我隻貓既人型版，身型偏肥，中央肥胖但面尖、眼大、膚色偏白，最緊要係個鼻頭有粒同豆豉1:1大細既墨。

「你...你...你...係邊個呀？點解會入到黎，仲訓係我張床度架...」我問

「我咪你成日叫既死肥臭囉，我都唔知你比左我食咩，食完就搞到我咁，好核突呀，變到好似你咁大隻，仲要冇晒啲毛，仲有岩岩我拎左你衣櫃入面啲衫黎著住先。」眼前依個自稱係我隻貓既人抱怨著。

我反應唔切，衝左入廁所洗個面再冷靜下。

我反覆想整理而家既情況，我隻貓變左做人？比左啲野佢食搞成咁？定係騙子？抑或有賊入屋？但佢又會著住我件衫？

如果真係唔係有賊入屋既話，照我既理解即係我比左啲野佢食搞到佢由貓變左個人？但我又邊有啲乜特別野食佢食？再講吖邊有啲咁荒謬既事，你故拍緊戲咩⋯⋯

突然廁所出面傳來一陣貓叫聲。

果然！一切都係幻覺黎既，邊有可能我隻貓變左個人吖！

打開電視竟然發現果個自稱係我隻貓既人係度用手指篤我另一隻貓個頭。

「喂！你好停手喇下！」我喝止並扯開左佢。

「你到底係邊個？同埋你點入黎我屋企架？不如你坦白啲同我講，再唔講我報警架喇！」我好嬲咁問佢。

「屌！我咪講左係你隻貓囉，講極都唔聽，不過我都知而家咩事，到底點解我會變左個人。」

此時，我突然諗到⋯⋯唔通係今朝果包零食？ 我即刻去摷返包零食出黎。

「如果要證實成件事係真定假只有一個方法，就係再餵另隻貓食，睇下佢會唔會變成人類。」我再望向係窗邊既豆苗。

我將一粒雞零食塞左入豆苗個口入面。

一分鐘⋯⋯兩分鐘⋯⋯十分鐘⋯⋯ 都冇任何變化。

「你唔好再講大話喇，啲咁荒謬既故仔都作得出，講！你到底係點入黎我屋企，同埋到底你有咩目的」我大聲咁質問佢，但佢一粒聲都唔出，個樣仲要好委屈。

「你好答我喇！再唔答我報警架喇！」

但係依個時候佢雙目通紅，雙眼已經裝唔晒啲眼淚開始慢慢滴出黎⋯⋯

洗唔洗追文追到過黎

文呢？

又無文 屌

要黎既時候總會黎

黎啦

無文好難叫我地唔比負皮

《 3 》

「喂喂喂，你唔好喊住先⋯⋯」 我真係好怕見到女人喊，佢地一喊我就一定會心軟。

「點解我講極你都唔信我，我真係冇呃你架，我真係臭妹黎，你要我點講你先會信⋯⋯」佢喊住咁講。

就係依個時候，有一道好刺眼既光賤到我地對眼流晒眼水。

原來，佢唔係講大話，原來真係會令貓食完變成人，點解真係有啲咁荒謬既事發生，我大大力摑左自己一下。

「吖，好痛⋯⋯」

果然唔係發緊夢，依一切都係真實，係我地眼前，出現左一個中等身材，古銅色肌膚，個樣仲有少少混血樣既女仔。原來豆苗變左做人之後係咁索咁靚女，睇到我流晒口水，等等先，你點解會冇著衫架⋯⋯

「喂⋯⋯你⋯你⋯快啲著返件衫先，果邊衣櫃入面拎，我出返去先下⋯⋯」我成個人呆左，咁大個仔都未見過女仔裸體，但竟然第一次見到係我隻貓？我呆左又好緊張咁企左係房門出面。

「嗱～我冇呃你啦，我都話左我係食左啲零食先變左做人，而家有埋人版你睇，你信我啦。」臭妹好得戚咁講。

之後我叫晒佢地兩個出廳去商量日後應該點生活。

「好喇，而家你地兩個都變晒做人類，我亦都唔知你地幾時先會變返做貓，咁暫時依段時間你地就要習慣一下點樣做人喇，同時間我都會諗方法睇下點樣先令你地變返做貓，咁首先你地就要學做人既禮儀⋯⋯」

「屌呀，好撚肚餓呀！食野先得唔得呀！」果然臭妹一肚餓就會變到勁爛口，真係餓多秒都唔得。

於是，我入廚房拎左兩罐貓糧出黎，將佢地倒係個狗兜上面。

點知平時粒聲唔出既豆苗細細聲講左句：「我要食脆香雞翼，我想試脆香雞翼⋯⋯」

下？乜而家啲貓原來咁識食，一開口就話要食脆香雞翼，實係佢地平時一直謀住我啲外賣。

「唉，怕左你地，換鞋出街帶你地出去食牡丹樓喇。」

點知，咁樣帶佢地兩個出一出去就搞到我柒到搵窿捐。

得個幾粒字仔

1001

不如我幫你寫埋:
點知佢地一出到老麥就亂咁搶人地野食
之後我為左懲罰佢地
要佢地同我上床

係咪完左?

未 但我懶 過多陣就有文架喇

我糾結左一日 我都係決定幫佢地加甜
多謝晒你既建議
好快會出文

屌肥婆

《 4 》

佢地兩個著住我既T shirt短褲，oversize下長腿若隱若現睇到我都扯扯地，特別係阿妙一身既古銅色肌膚毫無贅肉既身體加埋佢精緻既五官簡直係世界上既美景之一，不過上天都係好公平既，有個靚樣但始終唔會比你同時有波。反觀臭妹拍埋落阿妙度就失色得多喇，五官唔差但鼻上面既一粒墨就好似一煲粥入面既老鼠屎一樣，但佢微胖既身形攬落好似個公仔，而且最重要既係咩呀！係有波有籮呀！死喇！一個樣靚一個大波，點揀呀屌！

一出門口臭妹已經全程縷實我隻手，嘩洗唔洗咁驚呀，佢個大奶奶真係好軟，搞到我都唔知點好。而家既我一手拖住個靚女一邊拖住個大波妹，出到街係咁比人望，吖唔係望！係羨慕呀！

「佢地係你隻貓黎架！冷靜啲呀！」我腦海入面既天使話。

「佢地而家都變左做人啦，咁就唔再存在道德既問題啦，有食唔食罪大惡極呀！」另一邊箱既惡魔話。

「你地比我靜下咪煩我啦！」我話。

經過一輪糾纏先至入到牡丹樓，點解？因為佢地本性始終係隻貓，一見到多人就驚，佢地去到牡丹樓門口又大叫又手震腳震，仲係咁嗌想走，足足搞左半個鐘就入到去買野食，身邊既街坊就係咁望以為有戲睇，我見到個仲準備埋花生，痴線架！點解我唔一早買外賣返屋企食就算！

「你兩個仲食唔食架，唔食我走架喇。」我嬲嬲地問。

豆苗又細細聲講：「我食呀，我食架，唔好走呀。」

媽呀！佢果隻怕怕醜醜又嗲既聲真係勾起我好大既佔有慾。

今日既牡丹樓好多人，賓賓同樂日加埋班細路簡直嘈過街市賣菜啲阿姐，好唔容易先搵到位，而隔離枱坐住個刨緊馬經既阿叔，一邊用枝私伙牙籤撩牙，一邊居然係度昅女？

「喂！我轉左外賣呀！我地走喇唔好係依度食喇！」我一手抽住三個脆香雞翼餐加大，一手拉走佢兩個。

今日有啲曬，平時係公園坐果班廢老都入晒商場嘆冷氣，我地三個就坐左係啲長櫈度食野，依個氛圍就好似時光倒退五年返到中學時候既lunch time一樣，好有初戀既感覺，大家大聲講細聲笑。

不過，原來佢地兩個都唔識用飲管飲野，咁又係既，平時飲水都係放個碗比佢地，到底教佢地手飲管應該點教？啜同吸依個字佢地又聽唔聽得明？

我都係費事解釋咁多，其實夏天成30度坐係公園食lunch都唔係舒服，見人少少我快快手打開個蓋比佢地奶算喇。

初嚐可樂既滋味，臭妹覺得好新奇：「點解甜甜地，飲落條脷有啲刺痛，仲痺痺地，好得意呀！」

相反豆妙就對可樂冇乜興趣，一味係度食雞翼，連我食剩果兩隻都咬埋，差啲連骨都咬埋...

「on9仔，啲骨熟左好硬架，好易插親喉嚨架！快啲吐返出黎啦！」

但另一邊廂，臭妹唔知係跣手定比啲乜嚇親，一杯可樂倒到成身都係，一件白色淨色tee加可樂漬抺極都抺唔甩，唯有即刻去果過件衫換。

「唔好抺喇，我同你去買過啲新衫啦，你地無啦啦變左做人，我又冇女裝衫比你地著，成日著男裝衫又唔方便。」

於是，我地食完野就去左行街，順便比機會佢地克服人群恐懼症。

Lm

半程巴士睇完
肥臭示意圖呢
洗唔洗點美極㗎

肥臭：

應該仲未到點美極 本身真係諗住寫到佢欣宜咁 但後來先決定加甜 結果要修改人物設定
豆苗/阿妙：

記住 佢係冇波架 得個瘦字同高 成碌竹咁

示意圖黎 大約係咁啦

改左做甜故 洗唔洗開個新post 加返個甜字呢

加甜肥臭應該啪啪聲

文呢 你老

今日出左一篇啦

《 5 》
去到商場簡直係人山人海，天氣熱啲人已經走晒入黎嘆冷氣，仲有啲大陸自由行，一唔小心都會比個喼碌到隻腳，到底邊度先會少啲人，周邊既人都係講緊普通話，唔講我真係以為返左大陸。

而家阿妙開始適應左條街既多人，開始想四圍探索，每樣野對佢黎講都好新奇，每樣野都好想掂下，但阿妹就唔同，越多人就捉得得越大力，我隻手已經比佢捉到紅晒，佢再唔放手我諗我隻手已經壞死。

到底女人買衫應該去邊度買？仲要買埋佢地啲日用品同埋買餸，本身自己一個住都叫夠洗，但突然養多左兩個人，開支又大左，睇黎要開始慳下錢先得喇。

香港既女裝店真係多，一個商場幾十間，每間賣既野都差唔多，仲有一個共通點就係支那製，所以話做女人生意幾時都係最賺錢。但我一啲幫女仔揀衫既經驗都冇，唯有見步行步啦Let’s Go!

「我想要依件⋯仲有依件⋯再加依兩件，可唔可以呀？」我背後有人扯一扯我件衫，仲要扁晒嘴咁講。

「好呀！」

「咁我要依堆吖！」眼前阿妹已經將成個購物籃裝滿晒。

果然女性真係天生購物狂，不論係貓女定女人都一樣，做貓既時候就乜鳩都唔食，買晒所有牌子既糧返去倒，而家做女人就買一大堆衫唔知做乜，你係有咁多個身著得晒先好。

「先生，依度35件貨品，折左之後總共係4350蚊，請問想比卡定比現金？」眼前依個sales笑到四萬咁口。

「哇屌！你地兩個買乜撚野咁貴？35件？仲要成四千三蚊？」我嚇一跳。

點知阿妹居然係我耳邊細細聲講左句：「返屋企你咪知囉～嘻～」

返屋企我就知？依句野聽到我有啲興奮，好想即刻捉佢返屋企，不過買完衫之後仲要買餸，

喂！等等先！點解乜都係我拎架！好撚重呀！但豆妙同臭妹已經手拖手走左去隔壁鋪繼續睇野，佢地幾時變到咁好姊妹可以相處得咁和平。

待續⋯⋯

lm

咁都有圖睇
兩個都好正

隻貓有無閹過？

閹左

《 6 》

經過五個鐘既瘋狂購物後，我今日足足洗左成皮野，買衫買鞋買餸⋯阿妙臨返屋企仲要話想買多兩個脆香雞翼餐，我就做足成日提款機，仲要做咕喱？

「你地痴線架？個胃黑洞黎？又牛扒又羊架，仲要原條三文魚？諗住食撚到出年？」睇到枱面依堆野食我已經反晒白眼。

點知佢地居然一致地扮晒可愛咁講：「主人～你去煮飯吖～我地肚餓喇～」

我真係冇佢地咁好氣，點解我養貓果時又係做奴隸，到而家我隻貓變左做人，我竟然連奴隸都不如？我邊諗邊切洋蔥，眼淚不自覺一滴一滴咁跌落砧板，但我唔係因為委屈面喊，而係切洋蔥真係好拿眼。

突然傳黎一陣好清新既花香，如果冇估錯應該係玫瑰花香，仲有一種比棉胎包裹全身既感覺，好軟好舒服，原來係阿妹係背後攬住左我，攬得好實。

「做咩呀？」我問。

「冇呀，我只係覺得好開心，我好開心我今日變成左人類，雖然平時好驚出街，但經過今日同你既相處我覺得又刺激又開心。」

「做乜突然咁感性呀，返啲出返廳坐底，好快有得食喇！」

「對唔住呀主人，我一路以黎都咁任性，成日都要你擔心仲要成日發你脾氣⋯⋯」

「仲有呀，阿妙唔係你諗得咁簡單架，其實佢平時係你出左街既時候成日都打我，佢係個好有機心既女人黎，佢都係扮出黎架咋，你要小心啲佢呀。」

「係咪你諗多左呀，我今日見到你同佢相處得咁好我覺得你地既關係唔係你講得咁差啫！」我話。

「我咁做都係想你開心咋⋯⋯」

臭妹句野都未講完已經咀左落我嘴度，依一刻我第一反應並唔係推開佢，反而攬得佢咁實，我相信如果佢所講既野係真佢依一年肯定受左好多委屈，要補償佢並唔係需要啲咩物質而需要既係比佢感受到我對佢既關懷同愛。我地兩個都唔係咩kiss既高手，亦都唔需要技巧，慢慢享受依一段只屬於我地兩個既時光就已經足夠。

正所謂情到濃時，有啲野唔洗學唔洗教已經識，我隻手已經慢慢游走係佢既膊頭、背脊、腰再到屁股，果然！搵女朋友真係唔洗搵個model身形，女人冇返咁上下多肉地跟本唔可以叫做女人。唔記得講，今日佢倒瀉完杯汽水之後換既果條吊帶裙完全凸顯晒佢身材既長處，我開始忍唔住扯起左佢條裙，雙手游走係大脾上。

唔知點解覺得豆苗會呢個時候cut咗段甜

咁都比你估到 等我改改劇情先

呢個算唔算人獸

理論上係 實際上唔係
本身就係好糾結好耐加唔加甜

仲有冇

有 但依排唔得閒 放心唔會爛尾 結局已經諗好左

無文 你講乜9都無用架啦

不如講左個結局出來先

文呢

爛尾